決定以後都唔再出halloween

等左成晚都無鬼澤我

我澤你

但ghost琴晚勁到癲

死偽毒

琴晚同佢上床慶功係勁到癲

你做咩鬧一個毒能死偽毒